落地開花 算唔算係最短的流行曲?

2:36